Aimer 香港站

屌你老母 G Music(HK)呢班正一撚樣撚黎,好地地搞場LIVE都搞唔好10點禁入網到又係出撚哂事
仲有之前個MoeMall萌化中心,講撚到自己個網一定唔會事咁點撚知入撚到去係啊比你拿到飛
但又唔比你比錢係咩玩法 ?仲叫我F5之後再買F5完你同賣哂
好心你地收收皮先學下人地EDO先再出黎啦好嗎?

Dllm, 買唔到

係個網買到飛有幾個真係歌迷

黃牛我屌曬你地老母

黃牛死全家

死全家